[知錯] 以前既我日日唱淡，現在正式睇好香港樓市

做左幾十年人，日日唱淡港樓，
早排入左市，發現心態360度轉變強力睇好港樓，
港樓日日升，兼希望唔好有人搞亂香港
我。是否變了

360度轉變
真係好大改變。十卜!

酒呀

支持 我無樓但都開始睇好香港樓市

有咩原因令你改變？

支持三年後換大或一開二

搞亂香港是相方的

就係今年炒美股GME一役 令我意識到有啲市場行為唔係用理性或者經濟學可以解釋到
The market can remain irrational longer than you can remain solvent 呢句係香港樓市絕對適用

理性係睇吓咩階層嘅人
唔知唔好亂講啦

其實唔關階層事 樓市分析好多人都可以做到
不過你講得啱 有好多野都係唔好喺網上公開講 自己知就算